其實人係咪一定要搞小動作先有運行，不可以天生天養

例如帶佛牌，養古萬童，拜狐仙，紋狐仙或咒語係身呢d, 一係整容改頭換面。
人不可能天生天養嗎？